大鋪S8 64GB

去百記，兇宅，定係***官方鋪買S8 64 GB 好？

做乜鳩

傻撚左？

呢幾間其實做緊幾錢有咩送

上個月同個frd買5499

早2日系凶宅出s8+ 128Gb
$6998
廢mon貼
三叔原廠最平果個基本殼
sandisk 64G卡
10000mah廢尿袋

然後+4舊幾水多一年保同一個三叔藍芽小喇叭

好似仲有一堆配件套餐優惠

比你參考下

唔明d 大舖點解咁鍾意送64gb 卡

買128G仲送64G卡 真係唔知有咩用😂

唔要比我，thx